點解香港廢老咁貪生怕死

明明每日係度等死

諗爆頭都唔明

唔貪生怕死就唔叫廢老
唔廢老就唔貪生怕死啦

著數r到盡 有隊一齊排 排緊乜都唔知
總之成個香港都欠撚左佢地
之前去某個shopping mall 有啲品牌promotion event 個呀伯不停玩不停拎禮物 最後要出動security 趕佢走

廢老本身貪死怕死
每日又係度等死，
咁咪好慘
每日都等緊自己最驚既野

難道有人會不死?
全世界人都係等死架la

by definition, 廢老係貪生怕死

廢老既人生只得等死

咩都唔洗做等死
都好過又做老細隻狗, 又要等死

成班生番咁無文化
成日話自己幾慘無咩讀過書
跟本唔關知識水平事，係關個人修養事